[加速大法好] 如果九月前港共未有任何損傷，我以後唔再提呢五個字

上年人權及民主法案通過之後，
又話等180日
之後又話等兩會
之後又話等國安法
之後又話等國安法具體條文
之後又話等執行國安法拉人
之後又話等選舉

三年又三年
三年之後又三年
十年都黎緊喇老細